然而，與對客運航班空氣質量的擔憂相比，更好的表面消毒越來越顯得微不足道。美國航空公司鼓吹一種新的對抗新冠病毒的工具。但這真的能讓飛行更安全嗎|達尼莫里斯| 2020年8月24日|財富
西蒙說，2008年的金融危機與流感大流行相比“相形見絀”。美國最大的購物中心擁有者獲得了一個新租戶：它自己| Daniel Malloy | 2020年8月20日| Ozy
儘管Encantos在1月份籌集了200萬美元用於擴張，但與排名靠前的科技公司Newsela和Coursera的預算相比，這兩家公司都獲得了超過5000萬美元的資金。你的孩子需要雙語文化？他可以幫助| Nick Fouriezos | 2020年8月9日| Ozy
另一方面，虛擬現實技術可能只是提供了一個蒼白的模仿生活的多感官體驗。冠狀病毒推動了虛擬現實的發展，以下是如何避免它將我們帶入反烏托邦| Alexandros Skandalis | 2020年6月24日|奇點中心
由於保存原因，熱那亞博物館的死亡標本是淡藍色的，但現在已經知道蜥蜴的自然顏色大部分是亮綠色。一隻失去科學100多年的鼻角龍蜥蜴被發現| Dyna Rochmyaningsih | 2020年6月9日|科學新聞
“他臉色蒼白，渾身發抖，非常激動，開始哭泣，”她告訴法庭。紐約最悲劇性的鬼愛極簡瑞典時尚|尼娜·斯特羅奇利奇| 2015年1月8日|每日野獸
這位面色蒼白、面容稚嫩、面頰紅潤的說唱歌手正在瘋狂地吹著一種匆忙製成的、塞滿低級雜草的鈍器。容閎崇拜：“我正在從頭開始建立一個無政府主義社會”|馬洛·斯特恩| 2015年1月4日|每日野獸
但像米開朗基羅這樣的文藝復興時期藝術家的缺點和過失與贊助人和教皇的不當行為相形見絀。偉大的文藝復興藝術在骯髒中蓬勃發展|尼克·羅密歐| 2014年12月3日|每日野獸
儘管如此，在爵士樂歷史的每個階段，某些類型的聲音都是超乎想象的。堆棧：約翰·科爾特蘭的強大音樂探索|納特·亨托夫| 2014年10月18日|每日野獸
貝克回憶道：“我臉色蒼白，臉色蒼白。”。誕生KAL007陰謀論的實習生| Tim Mak | 2014年9月8日| DAILY BEAST
路易站在伊麗莎白憤怒的目光面前，雖然臉色蒼白，彬彬有禮。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
巴比拉斯抬起他蒼白的臉；他知道會發生什麼；它以前來過很多次。聖馬丁之夏|拉斐爾·薩巴蒂尼
她注意到他蒼白的臉色和心煩意亂的眼神；但她也沒有注意到。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
他很快就回來了，看到他母親站在門口，臉色蒼白，驚惶失措。拉蒙娜|海倫·亨特·傑克遜
“你現在必須離開這所房子，”她喊道，跺著腳，眼睛閃閃發光，臉色蒼白。將死|約瑟夫·謝里丹·勒法努